齊上齊落，絕對係教條主義

你地一定要有獨立思考
如果佢搵班鬼入去死守
你陪佢攬炒就大獲

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po